TVB 今天有一個30秒廣告，恥與為伍。

TVB 財經 · 資訊台 今天有一個30秒廣告，廣告商是翠明假期。恥與為伍。

反送中, 釋放義士, 追究暴力. 認同請SHARE.

推

今天的我沒有極限

做得好，要每日追擊

要多人睇&正評，先有阻嚇力。幫手推！

發夢夢到 打過去講 話因為係tvb 賣廣告 所以我以後都唔會幫襯你

Send去哂佢既social media同比高層

有人整廣告商list未?

主

689同路數

幫推

唔明

有無睇過梁振英FB? 你去睇睇先。

杯葛行動 開始

淨係知m記落廣告 你地都無可能影響到佢生意分毫

行動個重點唔係影響佢生意...

恥與為伍

樓主好波，我覺得有必要追擊 CCTVB !!!!!!!

DKLM

689

推！！！

好似689咁每日都講

good

你改名做CY Leung先啦

屌忍唔到係車笑左出聲

以後唔幫襯tvb既廣告商

連登仔每日幻想自己可以控制世界

推 邊個敢落廣告 就永久blacklist

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

push

日日要睇住個cctvb再mark邊個廣告商落30秒廣告好辛苦

應該開個fb page

同步share tvb 同其他新聞點報同一單新聞

同恥與為伍廣告名單

邊間登杯邊間

請麻煩大家一人一信投訴tvb不實報道6月21日包圍警察總部運動，導致報道嚴重偏袒警方和政府，非公平公正傳媒所為，投訴信範本如下：

無線電視台tvb於6月21至22日的新聞報導時間在全港報導，指示威者集會阻礙救援警總內的人，然而現場多人透露事實是警方拒開閘，阻礙救援組，拖至午夜直至前線示威者和警方斡旋20分鐘，警方才肯開閘讓救援組內進。（實情已在有線電視現場直播中完全客觀報導）。因為無綫新聞報導不全面，扭曲真相，散播不客觀事實導致觀眾無法接收客觀事實，示威者的行動被抹黑。

強烈譴責無綫新聞報導不全面，散播不客觀事實，愚弄大眾。
請有關當局處理，捍衛新聞自由。

投訴表格：

個人認為應該集中攻擊一d 以年青人市場為主既商戶 成效會比較顯著

聯絡我們 - 翠明假期

地址：九龍長沙灣道909號28樓全層
電話：2572 0329
傳真：2541 8817 csw@charming.mingpao.com

以後唔幫襯+1

大家去廣告商FB留言

一定要

睇到標題已經笑緊

追擊

Push
恥與為伍。

Push

[深度分析]香港人的勝利方程式

有個list 可能太多 啲人好難跟
可以試下殺一儆百

做得好

一定要做 !

。

G持樓主

我建議特別 狙擊有 替代品 或競爭產品 既產品廣告
比如 可口可樂 麥當勞 咁無得唔食唔飲 就由得佢 放埋落list就算
但有d產品可能競爭比較激烈 爭緊市場既 就重點貼佢 順手介紹埋競爭產品

Nice

Support

唔整list
定期殺一儆百

push
推到有list

Push!!!!

必須追擊

不嬲都冇幫襯關
不過以後都唔打算

推到有Facebook page
個名可以叫恥與為伍

翠名假期不了

恥與為伍！

Pusg

Ching你咁樣冇排post喎

Googogoogog

都係未有人係fb留言

整個list

收佢皮啦屌

好耐冇食紅資M記 原來謝安琪同JUNO 都去M記咗賣廣告
正如你唔會叫cheif檸檬 表態一樣 搵緊真銀

不如開個facebook page做紀錄

支持

689mode

翠明假期係明報集團既公司

pish

689果然係港獨之父

我諗唔使出街買野都得

唔洗啦

開on9tvsupper再rewind，即時睇番哂5個鐘既廣告

先打黃金時間既廣告

Reply

你睇tvb新聞播d咩就知 呢次輸哂

哈，推

推！

文宣組岀動，搞佢FB

開個fb page叫YC Leung

冇睇tvb好耐

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA

@therealCY

不如開個fb page

開埋ig

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？

整個FB Group

M記喺香港接近係慈善機構，可以暫時唔搞

好

88喇翠明假期
恥與為伍

你應該改名做梁振英

推佢老母

對於抵制CCTVB廣告計劃，我認為一搞就要去到盡

建議特別 狙擊有 替代品 或競爭產品 既產品廣告
比如 可口可樂 麥當勞 咁無得唔食唔飲 就由得佢 放埋落list就算
但有d產品可能競爭比較激烈 爭緊市場既 就重點貼佢 順手介紹埋競爭產品

Fish

我覺得要文宣教人點轉台先
廣告商冇得揀/睇readership要賺錢都唔會罷到

發夢見到廣告投放公司even高層成堆反送中自己友
都好難做到罷落tvb
最多suggest少dddddd

開個fb page 等人share

推！！

fake news都笑

笑死，不過你係鬥唔過得閒廢老689

佢日日都打卡攞簽到獎

高汁

呢間野可以執笠轉名啦

share

留名睇日經post

TVB不了

有冇邊位手足有admango？
一鍵output tvb advertisers list
再主要追擊top spending嗰班

推
但好撚多廣告 逐個post?

呢招ok. 喎
發大來攪
有時d marketing research橫掂尻答/唔答
可以

聽日，和理非回合

洗咩咁煩 佢晚8:00 到晚10:30 個D廣告收最貴架

請每天追擊cctvb

但係fb一個恥與為伍嘅comment都無

：我想問問 你地公司係咪係tvb落咗廣告
：係嘅 請問咩事
：我曾經係你地客戶 宜家拉大隊走了再見

以後唔幫親

點解無人係fb留言既

梁震英係死柒頭

好呀

一個一個打，集中d

屌本身都無comment
咪幫佢沖人氣好過

Pish

呢個幾好